[
    {
        "randomId": 254
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Bikumburanye bitazahura",
            "option_1": "Isi n'ijuru",
            "option_2": "Intosho",
            "option_3": "Urukwavu",
            "option_4": "Uruyuzi; umugezi",
            "correct_answer": "Isi n'ijuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyamukubura umutindi",
            "option_1": "Ishavu",
            "option_2": "Inkari mu murama",
            "option_3": "Umwisheshe",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Umwisheshe"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Tora  agahini ntore akandi tujye gushaka icyo tutazabona",
            "option_1": "Akadiho k'imbwa",
            "option_2": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_3": "Akagata mu rwobo",
            "option_4": "Imizi y'urutare",
            "correct_answer": "Imizi y'urutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Sine irarisha hejuru y'urupfu",
            "option_1": "Umwobo mu masaka",
            "option_2": "Ubwato mu kiyaga; mu mazi",
            "option_3": "Ingingi z'amasaka",
            "option_4": "Ikinyabwoya",
            "correct_answer": "Ubwato mu kiyaga; mu mazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ngira ingabo ikankingira abantu umunani",
            "option_1": "Ikiziha cy'inzovu",
            "option_2": "Ikirago",
            "option_3": "Umuheha",
            "option_4": "Intorezo",
            "correct_answer": "Ikirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Rusimbuka mu gicu rwa Semugeshi ingombwe ya Rugina",
            "option_1": "Inzara y'umusore; ijambo ry'umwami",
            "option_2": "Intebe",
            "option_3": "Ikigori ku nzira",
            "option_4": "Ingwe",
            "correct_answer": "Ingwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyiraforongo",
            "option_1": "Udukongorwa",
            "option_2": "Inkono ku ziko",
            "option_3": "Umugabo wambaye umwenda mushya",
            "option_4": "Amarira y'imbwa",
            "correct_answer": "Amarira y'imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Inkongoro ya Dodo inyweramo Dodo wenyine",
            "option_1": "Gusaba uwo wenyine",
            "option_2": "Umwungu",
            "option_3": "Igikona\n \nbikumburanye bibana",
            "option_4": "Umwobo w'impiri",
            "correct_answer": "Umwobo w'impiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Iwacu duteze ingori twese",
            "option_1": "Umugengararo w'amasaka",
            "option_2": "Urushishi rufite ishaka",
            "option_3": "Igicaniro; igisabo",
            "option_4": "Imirizo cy'intama",
            "correct_answer": "Umugengararo w'amasaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Inzu yanjye yuzuzwa n'urubariro rumwe",
            "option_1": "Akamuga karimo ibishyimbo",
            "option_2": "Icyibo",
            "option_3": "Urusogo mu mukobwe",
            "option_4": "Umwobo mu nzira",
            "correct_answer": "Icyibo"
        }
    }
]